[突發有圖] 3M出咗香港版廣告

SORRY FOR CLICKBAIT
民陣上訴被推翻 警方擺出強硬姿態
相信但大家都好清楚 聽日會發生咩事

買罩=買旅遊保險咁
唔係話買咗你就要去自爆
純粹係買個保障
無論你係衝擊、想撤退、想做FA、想運物資
有面罩 起碼確保你可以周圍行先
唔會因為環境有變 而不能進場/離場
見過好多手足因為食咗tg 搞到眼都睜唔開 行都行唔到

其實買個罩真係冇大家想像中咁貴
基本款 勉強擋到
3M 3320面罩+3311濾棉 (大概100蚊

進階款 一定擋到
6200面罩+P100濾罐 (大概250蚊

我係度呼籲大家
無論如何 一定要買定個罩

買物資黎嘅手足 都咪再買醫療口罩啊
就算係N95都冇用架

721 全部人同我出去遊行

另外 見到狗
如果人夠多嘅 係可以反包圍架
大家唔好一黎就尖叫後退！
如果你係打算後退 守一守都不了嘅
唔該你一開始就咪企到最前
你退嘅時候 其實都係向後排製造緊恐嚇

推

一齊買罩

齊買罩

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

送禮自用都好撚緊要

買防毒面罩

721見

珍牙

邊到有得買

N95真係無撚用
遮樣用返普通口罩仲好

五金

遮樣請用伊斯蘭包法

[分析] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

我哋冇退路 我哋冇嘢可以輸
全民帶罩！

遮樣用呢招

擋煙一定係豬嘴

push

721721

推呀

推啊

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

n95好過普通

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

知恩巴

火力全開呀

721

100都冇？

全民都要full gear

鴨街仲有貨，3200 + 3311K $88，未買嘅快買。

豬咀係保護自己，唔好諗住一上呢類gear就要衝

邊到可以買，依家去

咁平

灣仔有

係！

黎緊幾點關

五金舖

落樓下五金啦屌

邊度有得買 去5金行買驚比人襯火打劫

去另一間咪得

觀塘邊度有？

元朗好幾間五金舖都仲有大量3200 同3M 眼罩買

《721。買罩》

去旅行，要買旅保。
去遊行，就要買罩自保。

唔係話戴咗罩就一定要衝，你運物資、做FA、排排坐，都要先確保你自己安全，有行動能力先可以有機會講「齊落」。

記得612？
150粒催淚彈落雨咁射入和理非到，好多人中咗催淚，乜都睇唔到，氣又抖唔到，連要點走都唔知，要靠身邊嘅人拉走，極度危險。

所以，買套罩啦。

灣仔

去緊旺角迪卡濃啊

五金鋪

掃貨

新填地街

聽日見

我畀人坐地起價

崇仁街五金舖有3200

呢個真 太多人都太驚狗
一見有狗就不停亂叫 製造恐慌
之前開果個post推唔郁

In 知恩巴 we trust

你比人劏幾錢？

有冇人話3M冇用
淨用普通口罩+保鮮紙就夠
我屌你你咪試下咁樣上前線囉
冇撚腦

落到場apple watch+telegram可以救你一命

啲和理非

五金幾點關

你個標題小心比3M告誹謗

我知好多人想買但又淆底，怕落街買比人逗
怕既話就上網揾五金網店，之前有巴打貼左出黎我就唔重貼了
我自己個個就係網店買，前後兩日就到貨 通常呢種網店都有實體店
雖然已經太遲趕唔到明日 但長期抗爭就買定無死

n95要改裝先用得

叫啲買物資嘅人買黎
唔好再買醫療口罩

一舊水 曬氣啦

想知深水埗多唔多狗會睇實呢啲鋪頭 想買但係淆底

連儂資訊場文宣！！

切勿留在同温層

企好遠撐場嘅用N95
俾人搣口罩都難啲

有無6字頭？

買黎噴模型唔得？

知唔知邊度仲有6字頭

鴨街有兩間啲 gear 擺近收銀，賣正價，收銀姐好 nice。另外北河街轉出荔枝角道有間大五金鋪。西醫黃其昌招牌前。

荔枝角道有 6 字頭

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

屌我搵左幾間都得3字頭
連7字頭都比我搵到
就係無6字頭！
最尾買左幾個3字頭 85蚊

真心 要買一個比自己
無論你咩位置都好 求下大家

買咗未

新填地街有

個五金老闆叫我買呢set 夠唔夠？

今日去買野餐gear 個叔叔同我講
呢個勁呀 乜鳩椒都唔撚洗怕 唔知講咩好 唯有同佢講 多謝你
同場仲有個唔識嘅手足買同一樣嘢 搞到我都有少少尷尬

邊度有8577 P95賣

巴打係邊買

我無嘢講
7.21維園見

一早齊裝 不過豬咀係基本果個 學生哥無咩錢買

得

用住3200 都好啦
6200 好難搵

我都窮

不過想問邊到有2890S眼罩買

買咗未！

咪係，記者都戴啦，戴左唔一定就衝既

買定未

買好未

我近攻英

新莆崗

呢個抖氣再好d

rich

6200系列香港好少地方有罐加棉一齊賣 齋罐或者齋棉又唔夠勁
買3200+3311k冇咁難搵

冇呀，但有口罩！

仲要話買gear係為安全感
仲要屌人話咁易有反應叫人去返後面做和理非
好想知佢有咩咁把炮 普通口罩+保鮮紙上到前線都冇事超人體質？

唔夠

冇501同N95濾棉得唔得？

仆街 我係咪買貴咗 6200加6006 買咗$320

求街名

3200 + 3311k就一街都係

[member7.21港島見[/member]

小小唔好計啦

rich kid

我有個fd 612嗰日喺中信企最前，我買罩嗰陣問佢買唔買，佢話唔買：「買咩都無用啦，著到全身裝備咪又係咁，咪一尻樣。」，佢嗰日應該得普通口罩或者N95加個頭盔，我分唔到佢係灰到講反話定真係無用……但我最後都買咗。
防護呢啲嘢做咗無用就好似傻仔，到用嗰陣無連後悔都嚟唔切啦，大家保護自己好嗎？

呢啲用完棄唔棄裝好
已經有隻3200 但諗緊上唔上6字頭
但用完棄裝既話好重皮

功效同6字頭一樣
不過呢個戴舒服好多
我見有間290蚊個 離場既時候dump左佢僧好心痛

算啦，最緊要就手同買到

買咗3200 , 想做執彈 , 唔知頂唔頂到

唔明

最好再整番個3m-502 再加個番2901 綿, 完美

我要幫手做急救隊
衝嘅朋友要小心，加油

btw果到係多貨

真
就好似旅遊保咁

邊度呀 搵極都冇呀我

可能係藍屍老闆

好似要用6006鑵先擋到

手緊就唔好棄

話說我今日齋買左3200罩 佢收我200
睇黎真係藍屍老闆

新填地街果邊

唔一定要棄
可以捐比物資站

有2-3間
康強街果間85蚊
仲有間近采頤花園既有7字頭買 ～290

我影咋相 唔知開唔開名好

咁更加要！！！！
唔係衝先要架頂

荃灣德華街24號
賣緊80蚊一個！

大家有無見到3200有分set A同set B
頭自老細話set A係防天拿水，set B係防塵
唔知佢有無錯

開名 等人唔好再去個到買

坑口附近有冇

你走左未

我琴日買

Push

頭先係元朗買頭盔成75一個

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

買多幾個比物資站

荃灣40蚊咋

我7502+6006 $350

cls 3200+3311 set一定>$100, $90~公價

係離島

油麻地果間？

可唔可以幫我買個驚關門

有冇人知邊度買到呢隻
唔會行太前，只係想萬一有事買少少時間走

要3311防天拿水果set

唔清楚呀sorry!

真心呢 你要咩款

冇用架

大家上罩！

啲tear gas彈唔係最前先有架

荃樂街 轉入去有啲簡陋既五金鋪
賣緊15蚊一個
荃灣其他五金鋪既眼罩好多賣20蚊
呢個算平 仲有貨
荃灣巴絲Go

In 3m we trust

慳得幾多得幾多

只係諗住好過surgical mask咁解

我係旺角是但一隻唔喊就得

企到最後都會聞到
聞到就咳同流眼水
之後就行唔到

唔喊就得

前唔前都好 買咗先
唔係唔單止義士畀狗圍 仲要搵多個人救你

我都係旺角
去緊新填地街
搵到再同你講

真
唔買之後要人救你真係

lm

我琴日去港麻地買 發現好多舊鋪冇雙咀
新鋪就有(光猛啲啲)

幾點收檔未放工

要買快去 五金收好早

我無嘢講

咁應該係市價

灣仔區所有賣物資嘅店舖清單，包括五金舖
小弟不才，主要都係問N95同十幾蚊嘅濾嘴口罩為主，
但如果你係企遠都務必要買（唔可以覺得無用就唔買！）

只係諗住好過surgical mask咋

我有個問題
買左既人
會唔會到時出到黎全日都掛住係頸？
但就咁暴露係空氣會減低濾罐壽命
我就打算等佢出左煙先戴 其他時間戴住普通口罩先

推！
721 要人！必定要出黎！唔可以停！

呢個時候買唔切

認真答你 唔係唔得 但你用無耐好快要換

唔識帶
點解條帶咁長?

要出煙既話對面都會上mask
佢地上左mask你就戴
其餘時間普通口遮頭巾

班狗上豬咀先拎出嚟都未算遲
佢哋都要等全部人上齊先出

撐

N95濾嘴得唔得
灣仔區五金有

冇濾綿得唔得？

急

呢個價正常 無買貴到
不過上到7502 巴打好勁喎

戴住啦 啲罐可以買過

唔得

鴨寮街

邊幾間，驚鬼

N95唔隔油/organic vapour

佢冇6200咋
不過買靚D遲D都有用嫁嘛而家空氣污染咁嚴重

點解嘅

Be water

P95 可以搵就成五金

我都係咁唸，一般時間收埋係背包到 有事先馬上戴

搵到買左先 我係decathlon

因為....

果舊係濾棉

頭先喺mk新填地街啲五金舖買咗個7502+p100 埋單$290。 差個眼罩有無巴打有好介紹人在mk？

喂我陣間都想去
啲野比人掃曬未

嗰日班人 立會防線第一排係一個世界 隔左個欄已經係第2個次元
何況係中信

冇時間買

去安寧睇下

迪仔泳鏡🤣？

你會全日戴？

呢個已經頂級咁淨 你可以去做㵴煙隊

我要帶眼鏡 帶唔到泳鏡

可以當變聲器用

過海去灣仔
A5出口轉左譚臣道一堆五金

詳見灣仔區物資舖頭list

買咗

有無tg巴打 我學生一個 無咩錢 但係做緊呢啲用具既part time 可以平啲 唔知幫唔幫到你

掛頸

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

知唔知屯門邊度有

不過頭盔先，個老闆搵好耐，我費事阻佢做生意（太多人）所以再三同佢確認係P95而非N95，然後佢照俾個價我話8蚊。

我希望佢應該唔會攪錯兩者分別掛...

repost

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

首先 催淚氣體係有機氣體+大量結晶體 防塵果D係口罩/外科口罩係冇用
所以濾罐能力要 防有機氣體 + P100級既濾棉 (100%防顆粒)

懶人包: (以下豬嘴+濾罐濾棉都係3M牌子)
1. 3200豬嘴 + 3311濾罐 (防有機氣體+防晶體) (最易買最平, 但長期戴吸呼會辛苦)

2. (A)6200/6500/7500豬嘴+ 60926濾罐 (防有機氣體+ 100%防晶體) (好難買)

(B) 6200/6500/7500豬嘴 + 6006濾罐 + 502 外蓋 + 2901濾棉 (100%防晶體)

(C) 6200/6500/7500豬嘴 + 2907濾棉 (呢隻濾棉可以防埋有機氣體+顆粒, 但效果應該冇B咁好)
(D) 6200/6500/7500豬嘴 + 2901濾棉 (唔建議 因為2901剩係防晶體 唔防氣體)

6200/6500/7500 都係雙濾罐設計 用既濾罐都一樣 愈高級愈戴得舒服/愈氣密/愈貴

以下為詳細圖文解釋

1.去樓下五金/裝修鋪/網購 買個3M3200豬嘴 (單濾罐)

大約HKD 80~100
裝修/噴模型防天拿水用 之後 就咁呢個口罩係冇防護力 要裝防濾罐先有用
罐就用3311 K-55 or 3311K-100(容量分別) k-55就夠
K-55大約40蚊一餅

防有機氣體+有棉阻隔晶體
個濾罐係好似一塊餅咁 拍上去個口罩本體到就得 好簡單

完成品:

2. 3M 6200 豬嘴

呢個口罩有2餅罐 呼吸會舒服D
勁D當然就會貴D HKD160~2XX都有

PLAN A 濾罐用3M 60926 (2餅 大約80蚊, 記得買2餅 你個口罩要一左一右)
(P-100系列係最好, 因為有齊濾芯同濾棉)
但60XXX系列 好難買

PLAN B , 買唔到PLAN A既罐 就買6006罐 再係上面+ 502 外蓋 + 2901濾棉 (呢隻棉比較常見)
一樣係P100 規格 , 可防水&油性晶體
咁就罐防氣體, 棉防晶體

PLAN C 豬嘴+ 2907棉, 冇濾罐
理論上係得 2907都係防氣體+防100%晶體, 但實際效果應該冇用A / B咁好

PLAN D 豬嘴+2901棉 冇濾罐
2901棉只防晶體 冇防氣體, 裝修時面對既可能唔止晶體 可能夾雜氣體
所以冇咁安心

記得 如果你豬嘴係買6200 6500 7500 濾罐/ 蓋/棉 全部都係買一對 一左一右

3. 之後就係全罩式氣密眼罩 去買副泳鏡最好

齊gear就係咁 就可以安心裝修

買咗隻豬咀但唔係3m，效果會唔會差好遠

呢間好似無濾芯賣,得3200豬喇咀.

我有個問題
同你一樣買左7502配6006
仲買左P100 圓形粉紅色咁既樣
但我望落個面具似係只可以配一樣野 一係6006 一係P100
無得同時掛曬兩樣野上面具既？

pushhhhh

要買3M-502

買左個N95有濾嘴嘅 係咪都冇用

7502只係可以上一樣 買多咗

黃其昌前嗰間一set $109 個老闆仲闆我要唔要埋頭盔

淨得隻3200A係咪同冇冇分別

鴨記 要高級版where have

要買3M-502, 就可以上晒2樣, 到時空氣就最清新

3200 = $120
3311K = $90
total $210

唔該晒巴打，但之前第個post睇到要$35個

原來係咁，要買轉接，連住罐同埋塊粉紅圓形餅
屌買唔切。。。。聽日都係企後少少

好可愛

我都唔知邊度有

鬼知要買轉接，蠢左

有頭套黑衫

知唔知幾錢 單買轉接

買左 點搵你

唔係好熟呢啲
冇買到濾罐，就咁用呢塊棉係咪廢？

剛剛揾網店都唔見有賣 聽日大鑊了

成倍喎
我樓下$100 有找

買定下次用

有冇得唔裝個罐住

加我tg?

頂
我老豆仲話嗰間買嘢平
隔離另外一間五金舖又話無面具濾棉買
都唔知係咪見我太後生

搶狗罩用

我剛剛都係到想像到時要點戴
因為到時實係戴緊頭盔，而個面具係要套住個後腦
唔知係咪要除頭盔先戴到
或者全日掛住個無罐既面具，出左煙先上罐再除頭盔戴

迪卡農 泳鏡 全視野 hkd139
優點: 密封良好, 唔帶上頸都可吸住臉部
缺點: 戴眼鏡人士不適用, 視野會變黑黑地色

呢舊野無用
要買3200

垃圾標題黨

地鐵 A2 出口出鴨寮街，金鋪反方向，向西九龍中心行。你一直前行唔駛過對面，仲有鋪頭有貨，同價。

呢隻ok?

無用, 你個所謂濾咀應該只係for 你呼氣順暢d

where鴨記

睇黎大家都無熟讀香城online攻略

6200好似唔多地方有

依加去

聽日要一人一個呀

想問就咁一個原裝豬咀入面有冇送綿？

721
我無野講

商界完全係默許今次抗爭

唔講以為m巾

知唔知荃灣邊到有
同6003罐有冇用

我係decathlon 等你

好 等多陣

已有6200＋6003
聽日邊度可以買到60926？

荃灣／大窩口同問

同意反包圍

原來有咁既野，揾下link先

依家想買要去邊買？最好你灣仔銅鑼灣附近

你自己唸下過左條例邊個最驚

紫裝

買6006穩陣D

有SET裝, 有淨口罩

係有兩種，一種係有個盒，一款係直上3311k罐

根本政府用範圍技 (修例) 攪呢個台灣殺人犯就係錯
以前係大陸做生意果班有邊個唔駛疏通

荃葵深仲有冇6200？

a 版 有

灣仔區物資店舖清單
但係口罩都係以N95為主
得少少賣豬仔口罩

推！

紅磡區邊度仲有貨

睇說明書

點解會買呢隻綿

mk$10蚊都有下爬帶加$10

有冇師兄知仲有冇貨

同埋6001罐好似擋唔到嫁喎

過海去灣仔/銅鑼灣（下文，但口罩級數以N95為主，好少少嘅款存貨量好少好少）

或者你睇番呢個post，上油尖旺會多啲3字或7字頭口罩

慮棉其實可有可無
碳罐換左6006(過濾特定綜合氣體，如有機氣體、酸性氣體、氨氣、甲胺及甲醛)

細個成日用件T-恤扮忍者

唔該晒 依家去買

唔明，意思係佢感受唔到口罩幾有用？

到啦我

我係大電視 吧台

岩岩搵到
有好多隻3200＋3311k 90蚊 係熊貓對面 荃樂街個度
見有人拎住個p100同雙雙嘴既出黎 應該有其他款

推到人至少一套裝備！！

6006就perfect
有最好緊係用啦身體緊要呀

同意 大家一齊頂著 不過後面都唔好退得咁快 冇咗後排既支援前排都一定淆

要快喇
我記得好多五金六點已經準備想關門

我紫色書包 短褲

屌唔好全罩式呀
比人睇哂塊面架
同埋你除低飲水都要成塊除

推啊！

買左就算 好過太低防

求6200-6006位置

聽日去cosplay

新填地街 330號
收1830要買豬嘴說快手 星期日唔開

想問收幾點?

鴨寮街

194 號 嘉研電子五金 3200 + 3317K $88 地盤頭盔 $50
244 號 秋田館 3200 + 3317K $88
251 號 豐盛數碼科技 3200 + 3317K $86 有 3317K 淨罐 $38 同 P 100 綿擺出嚟

3200套裝，鴨記賣$88，濾罐散裝賣晒
見到好多人買，應該好多人黎緊裝修。

通常 8pm。問咗 嘉研話收九。

有冇6200-6006？

近西九龍中心豐盛仲有淨罐擺出嚟

有

唔該！順便想問開幾點

PUSH

啱啱走咗添。 通常開十二，你一點到穩陣。

3200入面唔係包一個3311k-55咩？

比人睇哂塊面嘅問題可以參考另一個巴打個post

開名啦

如果企後排，應該用邊一款會好啲？想儘量撐耐少少俾時間前排走

3200 其實個包裝冇封口。係鋪頭自己執個罐入去當 package 。

有散裝有AB set

推爆

thx!!! 因為我諗我今日收工去唔切 最壞打算聽朝去

返去買先

新填地街 7點半前到 仲有無機會到罩

想問呢啲係咪全部都抗菌？

九龍灣或者淘大嘅朋友 嘉和園隔離直入有間五金舖賣緊85蚊 老細話最遲收8點 多數收7點9

可能即刻加左價，套裝賣95
，散裝43

In order to protect themselves from the effects of tear gas, both the law enforcement and the crowd use gas masks, especially designed to filter chemicals. This way, they can prevent tear gas from reaching their eyes or their lungs, which are the main two body parts affected immediately after the gas is inhaled.

打電話問有冇貨同幾點收先

祥記五金專門店
316 Lai Chi Kok Rd, Sham Shui Po
2387 3008

唔好退

陣間又有人話上晒裝企咁後

瀝源商場 平台（佳寶嗰層）嗰兩間五金舖
名唔記得
但係佢應該唔係針對我後生
而係個個都鏜

因為包裝上面寫明價錢

置樂，虹橋都有

保障自己啫 你可以企後 但事際情況係隨時最後會變成最前 防止受傷

返緊工買到 聽日出鴨記睇下有無

屌
我柒左
多謝巴打提醒
原來3200嗰袋已經包左一個3311k
原來係密實袋黎

自隊一打膠

但係依然係偏貴

唔衝都要保障自己
唔衝都可以喺後面支援

721金鐘見

全民上裝就無呢個問題

去開鴨寮街唔差在買防割手套， Towa Active Grip Omega $49-$59 幾乎間間都有，記得格價。我上次發夢戴 3M 普通搬屋手套 $29 界損手。

想執龍蛋買燒焊手套，阿媽廚房手套冇能用。

推銀包巴

EN388 個標準update 咗，2003 防割 5 級到咗 2016 變咗 X 。如果擔心就買 3M 2016 年標準 防割 $13X。
up

筲箕灣邊度買？

佢今朝係第二個Post 話想做狗喎，我好混亂啊。

買左3200 入面有個3744k棉
有無用？ 無我再落樓買過個濾棉

岩岩係芬尼街五金鋪買左一套
$100 附近巴絲快去 有大量存貨

想問下邊有得買

姐係買左setB
要買set A

我冇嘢講

就咁落街單買個3311K filter
50蚊有找

唔該哂2位

啱啱買左，嘉研3200,$98

送個比你又點話留tg

set a 同b有咩分別？

有冇巴打搵到60926，急！！！！

好多五金賣哂6006 7500系

A:防vapour
B:防粉塵

加咗價

請問間嘢有冇賣安全帽？

呢隻其實平時用普通口罩要食催淚彈先上裝備的.其實其他豬咀都係遮差唔多位唔差得好遠.

旺角迪卡儂 $19背囊得返 綠色、鮮藍色、粉紅 騎尼色。

頭先鴨記有間有6006

頭先睇到好似有 唔太確定

黃左就潛啦柒頭

鴨記西九反方向街尾建業五金

其實N95都好過冇嘅
未至於完全冇用

3200+3311k可以防到咩程度/頂到幾耐？

3311k-55可以用到幾耐？得一個

五金一定有，問過好多舖係冇或唔俾賣

唔駛多p100 有6006已經足夠啦
明日可以實測

啱啱去完，有安全帽35蚊

借個位貼吓，寫咗以下可以用黎FB whatsapp轉載的偽藍絲message，歡迎使用

1.已經迫到前線每次執法都擔驚受怕，面對不斷升級嘅武力，警員連委任證都唔敢帶，怕家人安危怕被起底。真係唔明點解唔肯成立獨立調查委員會，還前線清白，保障前線執法時的安全

促請政府別再罔顧前線警員安危
成立獨立調查委員會刻不容緩

2.
支持警察 嚴正執法
守護自己人 守護警隊的家人 守護香港
不願淪為高層的政治工具 不讓前線成為磨心
政治問題 政治解決
成立獨立調查小組 還前線清白

3.
盧偉聰圍警總嗰日你係邊到，點解唔落去同前線一齊面對而自己坐係房嘆冷氣？
派cid去沙田面對眾多示威者時你又係邊？前線受傷被咬斷手指時你又做緊咩？
次次送完伙記去死就出黎講兩句譴責，然後繼續由得d士威者將前線妖魔化。
夠啦，唔該你唔好再推前線做磨心做你嘅政治工具，咁就唔會有伙記比人打到咁，唔使你出黎譴責
成立獨立調查小組 還我前線清白，保障前線安全。

4.
支持警察 嚴正執法
守護自己人 守護警隊的家人 守護香港
民意就是不忍前線成為磨心
聽從用和平理性的聲音
成立獨立調查小組 還前線清白 刻不容緩

5.
守護香港 守護我城
不容忍亂黨影響香港經濟發展
堅守一國兩制 堅守法治精神
成立獨立調查小組 和平理性處理 刻不容緩

6.
撐，感動有咁多有心人冒風雨出黎守護香港
謝謝警隊守護我們 現在到我們守護你 幫警隊發聲
促請港府聆聽沉默的大多數的聲音 成立獨立調查委員會還前線清白，保障警隊及警隊家人的安全。

7
完全感受到警方的難處 要求改路線被批評為打壓
接受示威者申請的路線又要擔心前線安危
無論做甚麼講甚麼都被罵被誅心
問責的官員及特首把一件好事辦壞了
卻讓警隊來承擔這惡果
促請港府官員面對及承擔責任 成立獨立調查委員會
平息民憤 還前線清白，保障警隊及警隊家人的安全。

8.
明白年青人是愛香港 亦對現況感到不滿
我們接受和平理性非暴力的合法示威
堅守一國兩制 堅守香港的言論自由
但我們堅決反對暴力 反對針對警隊的種種行為
明白年青人對由監警會去調查今次事件感到不信任
所以我們支持成立獨立調查委員會 以法官為首 公平公正調查
這是我們最温柔的退讓 亦可以讓年輕人看清我們也同樣愛香港 看清我們的初心

9.
以經唔少報導話有資金撤離香港，劉xx嗰d超級富豪當然唔係等到今日，一早已經將資金分散各國。而家係講緊一般做生意嗰d中小生意人都撤資，佢地先唔理你黃絲藍絲，而係亂就無保障，亂就要撤。連新加坡金管局都勒令兩大銀行不可趁政局動盪搶奪香港財務生意 你諗吓有幾多人撤緊。仲唔拿拿聲成立獨立調查委員會平息民憤，挽救香港係法治社會嘅形象究竟想點？係咪想成個香港為林鄭一個陪葬？

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

師兄想請教下買唔到濾綿個面罩仲有冇用？

買左7502+6001i夠唔夠殺

算貴，唔好再用呢款
用防爆眼鏡就唔駛擔心入霧

係啊

百幾蚊嗰隻一樣入

貴咗三倍

你買咗幾錢

Push 求解

6006先係

上咗罐先戴住，冇咁多時間俾你裝好

有近視泳鏡

星期日五金有無開

靚

有開既

買唔到p100綿
諗住6006頂硬上
btw 淘寶60926落黎有冇得諗
雖然今次用唔到

荃灣冇6000系列
有些深藍就扮冇

都唔知有乜好驚
即使同班狗講係買黎去遊行又點？
依家我擺到明係怕你班狗發癲
唔比買咪出禁制令囉

帶多頭巾泳鏡

荃灣近醫院得一間有

唔得呀 我散光都好深

差頭盔同手套有無手足知聽日邊度會有得買..好多星期日唔開

有冇人可以留一個311k俾我，今晚有突發野做，唔得閒，tg:kenneth0909 ，一定會俾返錢巴打

tg: kenneth0909
一定會比返錢巴打

法國運動鋪頭
單車頭盔 boxing頭套 運動手套等等
頭先TKO有貨
MK唔清楚（朋友話排隊排死人）

出深水埗啦，手套同職安頭盔都有。法國佬 MK 單車頭盔得番 S 碼粉紅粉藍色。

頭盔就銅鑼灣迪卡儂啦

黎到拎都得

仆街
有6200同6003餅
但冇綿同個膠邊

香土成on-line 打怪跌稀有裝貼士